6年啦，最後都係分開，有無人陪我傾下計？

依家22歲，同女朋友一齊6年，中學同大學，分開左，藕斷絲連咁，仲有聯絡，但好冷淡。
佢話想要一個人，可能幾年後先想一齊番。
我每日就訓得5個鐘。可能6-7點就起身，然後不斷亂諗野。
好想搵人傾訴，身邊雖然有fd，但都好忙，有無人可以陪我傾下？
男女不限，年齡不限，就算你都失戀咪大家安慰。
只係唔想一直孤獨，一直亂諗

當呢度5p?

想屌女就去叫雞
有咩唔可以係呢到講

傾傾下順便招埋sp

佢話想要一個人，可能幾年後先想一齊番。

即係有需要時返嚟搵你埋單